曾幾何時我以為自己係神

當我發現啲女全部都好易比我氹上床嘅時候
我先發現自己唔單止係神咁簡單
而係Edison

咁你咪好好笑？

James奔好笑評分：100分滿分的話你大概係pass with merit

haha

樓主高質

樓主，小心甩尾呀

唔明...

呢個好笑d